有冇手足既碌鳩係向下彎？？

好撚癲
水龍頭咁樣屌閪啲女咪爽死

你

G點係上邊wo
狗仔式應該ok

點解爽死 樓主試過？

點都好過絕咗育無jerjer嘅樓主

我多女仔frd

我上下左右都得

太軟？

識轉彎

向下彎扯旗都屙到尿

細j先痾唔到

樓主向下彎

喇沙仔咪係

好似係左右彎會唔會好啲

你屙唔到

向上彎射精會射到自己

上彎可能做到自含
岩你條基佬

樓主有冇包皮過長既問題

向下彎可以屌自己屎眼

冇 完美賓周粉紅色

向下彎會唔會好難插入

啲女讚我技術好
但我唔係向下

樓主咪向下彎

我係咁的